有冇人有睇Jordan Peterson既片

尤其係呢段佢屌打女權撚既片 佢既辯論技巧同表達能力真係好勁

同埋佢都有出其他片講下人生道理
見解都非常出色
希望推介比各位想學野既巴絲

推

推佢老母

推！